一人一隻，瘋狂同馬會串謀詐騙嘅馬匹

大英雄

友然格

格格好正氣wor 唔好屈佢

比卡超

臨尾個場輸唔知幾多個馬位

閃電王 雷超 皮卡丘

個次豬2格格留力姐等主席短途個場姐
點知傷埋

係騎師同馬會串謀詐騙呀

Tommy拉馬唔計

傑飛

魔連奴

老啦

潘狗

佳龍駒

Btw西方快車

騙騙

幸運如意

和順超影

皮卡丘初初配部能我都仲有得贏下
上季開始霍老亂鳩咁黎呃我錢

金秋

以前大半個高登到依家大半個連登都俾霍利時利用比卡超詐騙
唔講其他馬 講下人地咸成可以練到幸運年年就算傷過都贏到騙騙
霍利時就係隻馬黃金期個陣拎去減分

首映